Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 438 恭喜發財

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

…

Cm deluxe

LM

超人呢仆街首日四點 聖誕等到年三十
候活你個腦裝屎架

Ff下改好紅眼效果

LM新年快樂

Lm

各位記得戴罩

lm

劉明

話說前日見到肥雷仲有得訂，但都係驚47好似上次85BD咁快截，所以都係照walkin訂咗先

好彩咋

醒目呀巴打

仲諗住下星期六先去訂後悔ing

好彩早左訂47
開心過新年

新春留年

新post lm
新年快樂
大家身體健康，武運亨通

新年抗疫快樂

希望各位出去拜年都戴返個罩 謝謝

肥雷竟然仲未截

新年快樂 lm

好似3個月姐

到時等RB大貨

係無人訂先未截

47就冇人訂 日日都話直入

唔知會唔會今次rerun完d人又係唔去訂 到時出到黎又火箭

要既都沖左去訂啦 證明真玩家係好少

反而頭幾日衝曬去訂果d個個放單

咁少人訂 唔知會唔會又好快出貨呢

tv flash遲過肥雷開訂，但未夠3個月已經截左

不過雷神pat 鬚

好後悔 諗住呢隻起碼開幾個月 遲啲先訂唯有遲啲收單

炒單就多 自用就少就真

唔想單丁一隻擺，諗住開多隻dc先訂
點知等到上個禮拜開batman上去訂果陣已經截左

後日先返到香港等埋啊

好似話截左

等現貨算

無啦

新年流流 除左講恭喜都唔知講咩好

根本會員係咪都訂左先，訂黎炒

我自己都好鍾意肥雷，但諗起而家訂，派貨等到嘔

唉廿樓見

有冇人知qs001 蝙蝠俠 有冇咩通病或者大sad位

之前有人買全新，入面發左霉，你睇路

MC deluxe ver加兩舊諗唔諗得過

係

其實最驚係佢d膠皮衫同彷皮褸可以擺到幾耐

IRONGG

睇返真係唔知d姿勢點keep 如果唔擺姿勢又唔知買黎做乜

俾用就用發光頭配呢個姿勢

CM有人訂咩
幾日就派晒啦
應該唔洗追首日

首日排到落1x樓wo

希望好似bucky咁一個月唔洗就全派
利申：大後期6月單

我記得我係13-15左右

頭先拎隻mark7出黎換返普通甲 又J左幾次
會唔會出我太靚

隻野好似開左半年先截

唉 點解戰損可以咁肉酸

真 唯一敗筆
寧願佢正正經經出一隻戰損版

最想睇cm頭雕成品會點 ht宜家咁唔穩定

個咩爆箱兄弟係到吹奏 Toys Era 隻joker

上次有巴打放條片話用呢個可以防假皮爛 今日落去 ssp問左幾間皮革既鋪頭都冇 請問邊度有得買呢支野

同問

同問好驚隻yondu 有一日會爆皮

上網搵到但應該買邊隻最啱

satin 係光滑
matte 係磨砂
high gloss 係好光囉
我諗買normal 掛

早幾日已經訂定47 真係驚後悔
利伸：無愛

Angelus呢個brand 香港代理係裕豐 都係大南街既 可以去問下

今日去左大南街就係 不過好多間放假 問既都冇 下次再去問下番黎 report

等你

唔知係咩料

Irongg

年30都ot

都初六先開始可以拎😂

我都係係大南街買 估唔到玩figure都有用

cm首日係幾號?
我個張6月頭單

8號

假嫁 sms唔會寫1/6個d

Cm應該而家收單定到派收現貨好😭

收現

利申返我都係copy 人地

我就係1516 但應該唔會火箭既

呃撚咗

有冇人知toysbeat同maxnut studio搞咩？

有updat , 咁𠹌賤格都有，我仲有貨未攞

笑撚左，咁小錢都呃

呢到有無人有mark3? 咩評價

覺得幾靚。利申：冇。

縮返細再出1/6 please

1:6 3仔可晤可以出多次
換腰真係好差

同mk7構造好似 希望陳老闆考慮下

1:4真係太大隻 唔岩玩

用1/4 42隻色做返隻新1/6仲好啦

新年快樂，祝巴打們身體健康，入齊想要嘅1/6
最緊要光復香港，林奠PK鄧及一眾黑警早日確診肺炎

祝大家身體健康 平平安安

各位巴打恭喜發財！一世無sad

初六啟市開乜5

開乜6打老翻

私心想乜5

heatoys除左im係咪mola mola

初六啟市開乜6好似夾啲

開sw ep9

祝calvin kwok得償所願
隻endgame ca執番啱曬所有野

乜46都唔錯

睇個勢似mando dx 連baby yoda

收到wind鼠年第一炮出1/6米奇老鼠

除左im仲有好多嘢嘢可以開
新年頭炮dx 出銀甲mando
新年應節出隻著到紅噹噹嘅eg cm/sw
紀念arrow劇大結局出arrow
祝賀ep9票房出兄妹training

難過中六合彩

出銀甲mando唔可以冇yoda bb
有yoda bb則唔可以失水準！

Ep5/ x wing Luke

支持

真係好撚狗 如果係咁 估佢唔到

如果一隻批執60 -70 左右，你訂價268
但你入隻流嘅扮nut , 100 左右，佢門市仲標270

仆街了係toysbeat有訂woo toys Mk50配件

賺撚到笑

其他先唔講住 點解好似A貨仲靚過正貨正貨個樣我真係認唔到係Michael B Jordan

真心問，fantastic beasts兩隻係咪實物比睇呢張相靚？

咪姐係一直都話係咪都訂左先，到時唔鍾意先再放囉，唔係一直都係話咁做架咩

你拎左實物就知出事架啦 我拎左啦 個頭髮出曬事

好想知toys beat會點回應 我都幫襯過幾次 服裝態度都算好
做鋪頭入貨實要知貨源點黎 宜家佢用人地個名 賣人地個價 但俾流4貨人 真係講唔通

唔該巴打..想入埋dx13..想請教呢隻1／6係32cm高...係連左地台定係未連地台？可能岩岩頂頂..放係亞加力display盒入面但閂唔埋蓋

依家係咪得返世紀hobby係清泉 仲有邊間信得過
Toys beat 賣假野
Seven 拖貨遲到離哂譜

係老實講間野服務態係幾好 不過今次呢單野真係講唔過去

睇咗片再講，左邊嗰隻滑嘟嘟

屌，仲死撐，人哋有哂錄音，你返而一開波避max嗰邊，人哋殺上去，你反而叫人等幾日俾你賣埋佢，真係有問題

Hobby , joey? 係個款鳩屎啲，但ok 嘅

呃人嘅，一定服務行頭，倫敦金班精神仔都要笠套禮服

47堅截？

師兄攞咗未，有啲興趣，好似幾好

我二隻toys beat 版，幾𠹌柒吓
我見哩隻嘢都見過好耐，本身冇諗住人，但個page 到有巴搵MAxNUT check 真假，幾高質吓，未搵到開箱，唔係2-300 問題，係要配隻豹返去又成2千

哩啲頭仔一間鋪出埋口，可以出2-300 粒唔奇

得兩個假頭
問左Maxnut話Station駅同T Two有貨
真個隻個盒有佢簽名 大家買個陣留意下

笑左，3a一見自已隻野賣得就再開訂，而家隻bumblebee950就買到，相反ht

訂

係
我重複講一次姐，係咪唔得先

不如re埋第5集騎士造型

小弟祝hottoys post 巴打們 身體健康 新年快樂

新年快樂

我都祝各位新年快樂 最緊要身體健康
收單收現都收到原價

極高質

大部分紅色都係原色冇上色

有啲料到

好心ht就學3a說明書啦，又大本又清晰，ht果啲咁細本仲要黑白，cheap到死

同大家拜個早年先祝大家一本萬利 橫財到手 買HOTTOYS唔洗睇價錢

ht 叫人打開蓋果啲 instructions 好唔清楚 都冇 explode view 好心請個專業少少既畫圖 國際大公司黎

HT個廠好似係東莞?
東莞淪陷既話 HT D公仔會唔會有毒

除左東莞HT仲有冇廠係支那其他地方

收到風d cm要逐盒消毒所以尋日先趕唔切派

如果靚我有興趣但係用咩body 同咩衫好

Happy new year

新年快樂
祝年年有rerun

新年快樂
新一年希望冇人叫春

冇人叫春仲係唔係hottoy post

祝大家身體健康，出入平安

點樣結構性問題？ 個頭雕？ 實物睇其實接唔接受到

呢兩隻有時睇d圖又幾靚，有時d圖又好似睇落麻麻咁

我愛牙德

呢個櫃成日都有人問既taobao櫃
好睇唔好洗 實際放鬼唔多隻

禾德

巧sexy

成條軌都通電 層架倒勾金屬導電比燈著？
我估

造深啲咪得

大家造櫃會去邊度睇？ 除左支那寶

咁嘅大媽都有人要

睇個樣又好似唔錯

見到手爭位已經知咩事

iron gg2.0

人棄我取
祝大家新年快樂
新一年又要被猴活撚狗了

呢張好似係開訂果張相黎架喎

睇就知係 味精圖都未出
不過以猴活哥性格 物料應該唔會改

仆街，仲俾佢賣埋先，錢事小，當跌咗，咩思維。
藍店啲人個腦真係有問題

東莞打工嘅都係外省

未截啵

泰國nut 都出咗po

另外正嗰間查到tns figures 老細 Davis cheng toys beat 有份

問咗佢哋，佢話出好貨自然會多
但確實nut 啲嘢幾靚

無計啦 佢應該又唔會出軍人個套衫

仲同人撐 17 號開始避人，可以以為人哋係泰仔
俾足面，隔成個禮拜先大年初一開波

大概意思係會俾面MAxNUT,唔會有現貨，但會賣哂俾手上嘅客

Tns figures 同 13 同一老細，不過tns 哩啲專搵鬼佬$
當你賣3-500 個頭，執幾萬，哩鋪都幾大影響

哩張百度嘅，泰仔未有MAxNUT 靠哩個彈起

Maxnut

佢哋連埋tns figure , so so toys , toys beat , 有自己生產線，用官圖，收你單再自己濕假嘅落去
啱啱問緊個開舖嘅，所以哩啲鬼鼠嘢其他鋪唔賣

出聲俾人屌死，唔出又俾中外夾9佢
口罩佬好波

上面嗰隻單頭千幾，而家合作出下面先268 hkd

以後都係唔訂13樓 做埋D鬼鼠野

千幾

我收到手上面既咬牙頭其實同Nut個個幾似 不過問左Maxnut都話係有分別 首先最明顯冇左兩隻金牙
正常頭就真係不了 出曬事 過完年拎去退曬佢

好正喎

原子上水發癲未

吊，又被fake

都預佢出貨果陣都係咁 點會改啊HEATOY

件衫既料都預左，係驚個頭變who姐
猴活我求下你

返咗成個月夜更 冇時間去訂嘢
想問2012 cap仲有冇得訂

企緊門口收利是 唔得閒

Maxnut 品牌仔，人哋可以唔做，幾時高興再搞都得，開門做生意邊會咁傻豬

哩隻就係toys beat , tns figures 合作版

GG套校服係咪有副廠出過？

求其搵個鬼妹都屌打呢個男人大媽

同我一樣

依家pm 咗MAXNUT 話有哂料，知佢哋後面仲有邊啲同一做法，暫時搞完哩批頭先慢慢嚟update

屌，抽水姐，佢老細Chris 本身藍到仆街

世紀ok

呢條撚樣 成日見佢炒野 人地d野就排低價 轉頭走去高位放 死炒狗

一齊去佢po 屌7佢

成日見到佢，好中意著西裝人又冇160高

睇相正貨冇咁似 睇返片又真係差好遠 正貨靚好多

原來上年派埋貨添
搵下有冇現貨先

資深炒家來 成日見到佢 炒咗好多年

比佢呃哂

派左啦咩?又話fake既

屌呀 我重以為係黃 唉 以後唔撚幫襯

訂金+500$ 徵mk7會場可取單+mk85會場可取單 信和交收

sms都有得fake架咩?

改咪有

你電話幾號 我send個比你

send比我得嗎 想要你電話

有冇license係一個問題
但偷模係另一個問題喎

如果toys beat自己由零整個頭出嚟邊有人會屌佢

派左sb會有圖有post

屌， 以後唔撚去

Station駅唔係都係藍咩
之前有人開post屌佢賣速龍狗figure

可以

係唔係皆旺一上個間 ？ 即係得番世紀去

1樓果間多數都係兵人，姐係特種部隊，警察，士兵果d，都未見過有人係佢到買野，唔知點生存到

反而賣狗公仔真係未必藍
反黑小春嗰間黃到仆街
Toys beat Chris 就一定藍扮黃，

其實唔係單睇賣咩類型去定，但光頭佬就真係再攞嚟衰

搞清楚咩佢老番未，人哋合作設計一個冇拉臣嘅，只叫第三方。副廠
如果hottoys 出個頭我mold 嚟改，已經係老翻，
但今次件事係班客支持nut ， 信佢而訂maxnut, toys beat , tns figures 用埋人logo , 哩個唔係商家私人恩怨，而係佢咁樣去額我哋所有嘅顧客，如果今次太仔嗰邊唔出聲，咁人哋個名唔使做啦

【2310】 旺角防暴警員放催淚彈後，熟食小販東主戴豬咀繼續賣魚蛋。
From: Stand News 立場新聞

其實可能啲師兄都唔係太明咩事，已經唔係講拉臣問題而係Toybeats呢間野直接用泰仔個牌子去修訂，抄埋包裝然後用返更貴嘅價格去賣返比原本支持泰仔嘅手足，唔通冇拉臣就可以俾你就咁隨便搞咩

你睇13應對嘅態度佢都係食開架啦，佢可能真係以為人哋係泰國嘅唔會上到去鋪，但係toys beat tns figures 開哂老細名，呢幾日都唔敢出個post我諗佢都俾人楂實左春袋㗎啦，你自己搞人哋個頭個幾萬蚊嘅事而家我相信佢得班客同手足，賺埋唔夠跌，同埋以後我相信泰仔係呢一間野都會陸續有嚟整佢

人哋17 號已通知，初一先整你俾足面，段錄音仲搞笑，13 樓講到跌錢唔係問題但係要比佢出埋手頭上嘅嘢俾師兄先呢句睇到火都滾撚埋，仆街你平時貪方便對我喺下面訂野

唔係on男fd 搞，我有啲鋪fd 今日吹咗幾句，以前泰仔個頭後期出到150usd ,香港人去搵佢合作
頭髮，成個頭泥雕remake ,nut 嗰隻純3D,fd 買咗，後期頭髮斷哂

有冇hottoys 賣

好似都出咗幾百隻，但客人屌到nut 反艇，nut就覺得好奇怪因為兩隻香港都話未出得嘅點解會咁呢，會唔會香港佬食佢夾棍
Page嗰邊話俾我聽其實佢一收到一張相已經搵人去旺角睇吓件實物，因為冇可能咁快，仲兩隻都出晒，個臥底客就問耳環嗰個木嘴點解咁差啦,佢就屌鳩番個牌子就話人哋新牌子出嚟qc 係咁上下㗎啦

最後香港呢邊咪搵人落去囉，佢個page有得睇㗎， WhatsApp,電話完全五福無辦法聯絡溝通，比足面搵晒所有嘅行家幫手去搵佢大事化小
Toys beat tns fingers

Maxnut

Tns figures 同 toys beat 合作， David Cheng , Chris Yuen
佢後面有間廠專番嘢出，攞外國artist 啲幾千一個嘅頭搵大陸仔執一下就出，夠時間就出靚啲扮原廠，唔夠時間就出個閪嘅同你劈價
2間嘢都唔敢回任何嘢，仲退$
睇哂咁多個po , 13 嗰班都係慣犯嚟
口罩佬有啲料到

人地做出口，你對一下eBay 個價

手足加浀

應該就係香港嘅，起初口罩都陰聲細氣，耳環佬兇9番口罩佬轉頭，口罩佬爆seed 屌到佢坐番喺度，嗰日有幾個師兄在埸，都㩒一下口罩佬，話幫手出po 解決，點知咁快手周街po

Dklm 我仲訂撚左個Tony mark5 頭雕

我反而有興趣知，哩單嘢會對tns 同toys beat 生意上會損失幾多，一，13 訂嘅客9 成去番MAXNUT
到，2 已經有鬼佬回post 話tns 嗰邊搞退$
但2間鋪粒聲唔出，我斷估 泰仔嗰邊應該起咗條生產線之類嘅春袋，先咁大支嘢，一般拗數同行間唔洗咁開哂名冇灣轉

泰仔本身都狗㗎啦
啲客幾百蚊美金搵佢訂custom頭
轉個頭搵支那廠去出平版

咁可能係，後期fd 咗掛，我2邊都唔識，但我知口罩應該唔係做哩行，所以哩幾間以為好食，咪夾份整9 泰仔

哩個你自己認為姐 哩隻點幾百美金？
2. 人哋自己原創1對1上色pu料
工廠大媽上色pvc 一定有差距，但依家睇上色冇走樣，頭髮唔會㫁，人哋正經合作，出個平版，等大家有得玩，有咩問題

人哋同個香港人合作㗎，唔上支那去邊做啊？
仲黃ge,
問咗黃9 龍

Ching 係唔係以為俾千幾蚊買咗人哋版權，隔咗2年都唔出得

因為呢單野有同Maxnut個邊傾過兩句
佢個邊香港人都係黃底既 不過13樓扮黃就真係岩岩先知

牛b死了

希望有打機肥thor，依家依隻真係同上一隻差唔多

新手想問一下如果想買一啲已經無再出既cosbaby groot 系列 （cosb360)我想問係咪唔會再係官方買到

想問下如果係無,咁有咩方法可以入到手,見Carousell 都有人放過,呢啲分真假難唔難？

ig見到 幾得意

之前訂左Alita
第一次訂
係咪跟訂單日期攞貨就得

等SMS通知/見到佢fb講個陣就攞得
btw 不推文 thx

新技術又應該好似大超咁等返幾年先派一水

皆旺富聯初幾開?

呢隻我都冇訂但1516緊追唔追
個辦個樣真係唔多似套戲入面個cg樣

訂queen studios嗰個啦

我去TH睇好似訂價$22800
邊有錢，邊有位

有錢買，都冇位擺
利申冇愛

依隻唔買之後都唔知有無機會
繼集又好似出唔到

依隻堅造得好似好靚 但成兩皮

唔知，到時派唔太貴先追
呢隻唔敢未派就追單

我見黑豹果隻好似7千幾都有(同一間廠)
唔明點解Alita呢隻特別貴

呢隻有埋手仔同埋把劍 同真人樣難整D掛

應該係植髮+啲機械內構 所以會貴啲

Alita 真係越睇越靚

買雕像吧

我後悔入太多marvel無入其他野

NEO，John Wick，怪獸果兩隻，Alita
近期係呢幾隻
仲要全部都唔差

好野黎架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有無ching有好多13樓訂單係手？

3張
尾數4000幾但訂只係400

有，兩張

副廠野delay係正常，唔delay先唔正常

已爆⋯⋯

我係拎返隻iw雷神出嚟撚，撚完發覺包膠手肩關節入面有d爛爛地同移位，好撚流

武漢走左五百幾萬人出黎
巴打玩玩具時玩記得保重身體
今晚比人私了隻支那畜生又係武漢人落黎攬炒而家可能一街武漢支那毒怪

大家去旺角買野快手買完就好返屋企啦
唔好逗留喺人多既地方

師兄，平時點放？
好彩我果隻未有呢個問題

想問下secret base 仲有冇frozen cosbaby
想送比人

人皮毛孔位處理會複雜好多，之前出Loki都要兩萬幾
CM黑豹七千幾有，就算IM機械結構都只係一萬
不過呢間野係浙江公司

最早展出個版係植髮頭係似，不過眼細就一直冇改
雖然Alita對眼係臨尾先決定加大，所以HT應該係跟早期設計

其實會唔會有驚喜多多個血痕頭雕始終唔係m記嘢多數有驚喜

13樓出回應！

想請問下47截左未
去左操班[非popo]緊貼唔到資訊
我仲叫fd 初6 幫我去訂
如果冇既費時麻煩到人

[member]Kobe RIP.... /member]

留名睇食屎狗發死人財

rip kobe

唔好意思香港邊到有1:6 kobe買 冇玩開NBA figure我仲未接受到⋯

fb即刻成堆人徵kobe 1/6

因爲kobe先鍾意lakers 好sad

強烈要求候活出高比拜仁

大條道理 一句對唔起呢個價就可以發死人財

炒狗都話自己係留念

炒狗開始行動

炒狗出沒注意

當年stanlee咁

Kobe

kobe you will be missed

冇license,呢世都唔會有

之前隻r2d2原價係幾錢？1480?

#1

..

死左先黎追就咪柒買啦班柒頭

無咩人放1/4 MARK3既

喊咗成晚...

炒賣Kobe，一律踢，咪話我冇警告你🤗

條柒頭 成日都出乞衣價 忍佢好耐 無錢唔好玩啦 下下出垃圾價

"媽, 我等到啦"

Thanks

佢終於等到 Kobe 死可以炒高價
肯定好開心啦
祝佢同接手既死全家

就算有 都唔賣啦

應該假膠？

Hottoys 可唔可以出Kobe 紀念版
好想擁有，我相信佢一出大把人受

希望mafex都出 之前佢出咗mj

我一早起身以為假新聞
仲以為自己發緊夢
八點起身瞓唔着了

真係仆街黎
發埋啲死人財

已放上鳩流區供人觀賞

有開訂了
想問下呢隻嘅官圖如何？

想入隻joker
1/6 dx11
1/4 qs010
邊隻好啲？

想問下1:6 dx11
啲衫袖樓 係咪就咁痴上去？

因為個人覺得1/4 joker 個頭都已經唔錯
有冇人有齊兩隻 影啲相上來

係囉， 睇完都冇講過假頭點黎， 好難信佢地

出都起碼過一排先 唔係又俾人屌發死人財

條仆街終於俾人屌 天有眼

call me?

有無GG校服正版同cuke toys比較
好驚俾人呃

各位師兄覺得如何，$1400蚊，我覺得唔係太似.....

宜家情況係賣同買都死 大把人因為佢唔係到想收返一隻留念，但就畀人話忽然fans

一定係dx11好d，頭雕同配件都係一流完全屌打qs10

等人死左先黎收
冇撚得救

忽然鍾意 好想收藏

屎打屎

已經唔係為左似唔似而買

我買泥收藏，如果唔似我買來做咩

之前好似有巴打買過cuke Toys?

仲買到咩？

我見到有得開訂
我想買返紀念下佢，
不過唔知呢間廠係咪副廠

你自己都話唔似，仲買黎做乜

Black window 新戲係咪有機會出winter solider?
會唔會有機RERUN 美隊2個隻

Me too，等埋嗰兩件貨到就唔再上去，扮黃做生意最可恥

忽忽忽

高鐵站咁一車車病毒送落黎
晤知仲有無命等到啲figures

上次咪話經期隊長送埋堆病毒咪死得

經期都係懷疑 今次係堅病毒殺到

唉屌，共享大灣區病毒

仆街支那人 無事就共慘黨萬歲 有事就擁曬落黎香港叫救命 天滅中共

以呢個速度 晤洗1個月 香港一定成為疫症區

要不是中國共產黨 你們的醫護早就失業了

支那每隔幾年送大禮
最仆街奉旨要香港人幫佢埋單

突然記得
以前每逢新年
都有被送禮post

Qs010原敗 不過dx11又係炒到離哂地

戴口罩同手套玩

轉先fb

enterbay自己開返預訂，咁係發死人財定順應民意

覺得呢隻可以同venompool 有得鬥下

公價你話呢

Venompool at least係1/6，手套就真係

已經賣晒

Vp 都幾大隻
不過隻手套真係個陣望住隻display 差啲晤小心訂左 好彩把持得住

好似仲有開pre order
其實enterbay質素如何？可惜T-mac唔係出魔術時期

手套真係不了 隻1:4蜘蛛都好過擺隻手套出黎

真 gg起碼有得玩下 隻手套真係雕像黎

條藍絲廢老又講左d咩

呢條友真係垃圾既極致
臉皮厚撚到

Reissue咗

Enterbay出過幾個版本？

買咗孖裝

嘜野"小升級再版"

"有政府, 有政府不怕"

唔知個班老人家奶左野未呢

真係好撚ON9
根本負荷唔到咁多大陸狗

係醫院典緊

可能已經橫屍街頭

47?

最怕已經落左香港

今日後追 隻dooku好正

幾錢追?

呢間係副廠，正版就買enterbay

兩隻加埋2700

Dooku 咁抵玩
搞到好想追返隻

上網睇1350都有

我想收Luke

想買散件砌多隻出黎.....

個時mark47咪又係

你咪又係拎去炒

我無買47喎

一聞到有花生味即刻上水先

放左CM未

你有拎其他去炒咪得囉你方死你有個陣唔拎去賣咩

真係無喎 hc出我都無訂47

我又唔信你會原價 同埋唔加小小就放野

我就淨係知有人拎2樓隻6仔去炒
拎去”換”50

咁都係得一次姐 講到得我係咁
我食炒入野唔見你講 +1200 mark7

你俾人拎住支槍迫你食炒?

吹奏得勁麻個期

咁新入坑買唔到 唔食炒可以點
你估下下rerun咩 咁使鬼做會員同黑卡
益曬新手得啦

我發現呢年幾我買少好多衫
啲錢洗曬去旅行同養猴活

好想知猴活個仔生活係點
係咪撚到厭先拎出嚟開訂

spider homemade suit 連頭雕 訂價係咪$1330？
好想買 因為有頭雕 但依家好似成$3000
定係等年尾紅黑gg

3000收Homecoming DX 好過
再收張Homemade rerun原價

homecoming deluxe? 好似要$4xxx

買iron spider都有頭雕

紅黑個頭睇你接唔接受到囉

收張homemade同紅黑g單咪得

唔洗 3400咁上下 呢排可能3200都有交易

Ps4 advanced suit隻料係咪會襟過homecoming/movie promo?
利申得ps4版

去enterbay啦
reissue

2千

已買，好彩有得後入。呢一年先開始做野，可以追返以前學生時期的想買既figure...

2450 2隻喎 你ht都咁上下價啦

On9 藍係fb比人屌到

抵屌的

係2450咩 點解宜家上去見係399 USD既，唔係差不多3200咩咁

加咗價 發死人財？

我中意version2多啲 邊度仲有得賣
好想要一隻留念

我都只係想買一隻

屌 你轉翻港幣就2千幾

Iron spider個頭雕係咪用唔到落spiderman movie promo?

好似係
Ironspider係磁石頭

之前呢度唔係有人放，底價8k, 價高者得咩

MK 6 未有老番前值幾多?

宜家5K是否跌價?

其實無跌過價
IW時期 3千中
EG升到5千中
直到依家

俾著突然跌到4k 你都晤夠膽收啦

留返自己玩好過

yes

樣又衰，d片又拍得垃圾，又炒玩具
重要係藍賤種

成世人冇樣得，呢d人渣死撚咗佢都唔可惜啦

今年DC

唔係換左隻Grindelwald咩？

重出tdk好嘛 淨係出隻two face唔夠喉

知道出年marvel冇乜戲出係時候出其他拉神

有冇副廠有出tower bridge塊牌？想買隻俾紅黑gg

紅黑gg個頭雕係咪可以用到係其他gg到？ 除左iron spider

都未出 邊個知

候活見今年得閒
可能想做返起dc

Joker仲有冇機呢

邊隻joker

Joker無授權任何玩具廠

Joaquin Phoenix

trending #2 ~~

比d希望動漫節先出

冇錯

收到wind今年愚人節開訂

其實係咪好多人鍾意呢個？ 利申：見過電影，但我覺得馬馬地。

今年4月1 公佈埋隻腳張圖

開始要掉ht盒

唔柒封關 支那人照可以羅湖落車黎,象徵式收下錢 對家又唔係無錢比照落黎傳病,簡單講無解決過問題

咁擺幾型喎

玩撚完

炒狗：口罩換1/4 現貨

痴撚線

唔封關就係咁

仲有2日 俾啲病毒衝入黎

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

好型 不過啲摺痕

是但啦 又唔預賣返出去

買得返黎 點解晤屈？

讚同～我玩玩具 摺咪摺囉

岩岩先開WM4真係高質但唔知係唔係太重既關係 好易向前傾

係～真抵玩

前傾係有 所以我直頭塞兩條袋底骨入髀罅入面卡實佢～

～我唯一唔滿意背蓋唔係磁石 ！

摺爛咪掉囉

THX巴打可能真係太重

其實應該俾個夾 得個春袋架 真係晤掂
Btw WM4 真心正

又真係幾型

同埋呢隻野隻腳好似都偏鬆
佢又衝係係送個濕鳩托架
你送個夾夾架比我我罰企夾實佢都放心啲呀
無論大髀定腳掌位都係鬆過mark7好多
唔知係因為真係隻野合金含量好高太重定係通病

見人咁樣加左燈又幾型

有1:4 feel

條腰的確係幼

我果隻冇鬆

做多左

真係多左

你食炒關人撚事咩
講緊你做炒狗呀
2樓隻6仔買完放上黎曬轉頭拎去賣 炒得你咁撚開心講到自己俾人迫你去做炒狗咁

終於知道6仔''換''50係點解
真玩家會原價入到6仔都唔珍惜咩

再望會想入1/4坑

入啦

有位 絕對要入1/4

一係就咪撚買完放上黎扮玩家
俾人發現買完就拎去炒真係肉撚酸

又黎

加落mk7可能好啲，46本身已經夠多燈

今朝先見佢已出售 咁快又post 返出黎
日日都開po 佢到底有幾等個300開飯

果陣仲要死撐係換唔係放果到好呀麻

46同47同46cca 換電真係好攞命

我都想要6仔

等300買口罩

初六開乜六

快d到初六啦

1/6 x wing plz

依家IW 既MK50 同 THOR 係咪有現貨買? 見個熱潮過左

想問有無師兄割愛放endor luke個extra頭（望則邊吹起頭髮果個）本身有前一隻luke想要果個頭

係就好

想自訂整個櫃
有冇邊間介紹

ok，用返iron gg料。

（電影版iron gg）

咁不如晤好出

除非ht有d新未來科技啦，而家技術都好難還原到

反而想睇cm個頭雕會咩樣 近排派貨頭雕都麻麻地

好似啲mk車low低架low到頭唇就黎親吻條路、響喉、內籠加藍燈

出現了 口罩可以綁骨放

弱智！？

係買口罩送WM

三次元唔係伏黎咩？定係我記錯超立方

競猜聽日CM頭雕會唔會奶野

諗佢件衫好過啦

衫真係唔洗諗 係個頭同埋入面會唔會送多個二手口罩比你

Paypal

係咪full pay

Yes

Paypal 要俾多5% 好唔抵

今次件衫會甩到變乜嘢色

Ht唔係初6先開咩

甩到變rescue隻粉藍色

官圖無限好
等包膠

依加抄到好貴 買最後版全新 再搵下頭雕算

知唔知邊度有得買波衫換？想買件黃色24號

咁不如買二千幾果隻有得訂唔洗食炒

唔難 加幾百收到

仲要等多日好想快啲睇下隻經期 頭雕會係好定劣

侯活幫我地練習排隊買口罩

要排咩?

本店於農曆新年期間的營業時間更新如下：

年初一至年十一 (一月二十五日至二月四日) 休息
年十二 (二月五日) 下午一時至八時
年十三 (二月六日) 照常營業

*由於農曆新年的關係，於1月25日至2月4日期間的取貨或換件到期日將作順延，如有查詢，請之後與Secret Base 聯絡 (電話: 3722 3988) ，不便之處，敬請原諒。

好想幫候活打工

可唔可以放住味精圖j下先

猴活都算好老細啦次次大型遊行都早收工
今次又因為肺炎遲啲開工

唔知聽日仲會唔會出新訂post
雖然放到2月4 無得訂但望下有咩新野都好

我想辭職去做hottoys職員

應該等到二月小丑女有戲上開訂

到時每個月三份一既糧俾返公司
唔知做員工訂野有無折呢

唔知今次出咩造型既小丑女

想佢出黃色工人褲果個look

唔好啦呢個好啲

出black mask好過

我都想做佢員工

本人是hottoys超級粉絲❤️懇請貴公司能滿足小弟少少要求，但願能重新糾正美國隊長魚鱗片鮮艷度、胸口星星大少問題及更改盾牌扣帶錯誤，本人對於美國隊長係忠實粉絲，希望能成全小弟的小願望🥺把最後一隻美國隊長調整得更好🙏🏻

自己再搵人植長髮 唔想要舊版大口頭雕

大口好正
Ht隻隻都木口木面勁悶

呢度有冇人係自訂櫃既
想搵下有冇邊間介紹

我想問下金魚缸係咪confirm一定唔會出頭雕 我早2日原價收左homemade spiderman 85 recuse 金魚缸單

奇異博士.gif

好似連圖都del埋

有無淘佬玻璃櫃介紹

要等抽腎嘛
好似講左無咁快會知

收左先問

EG thanos 可唔可以坐到？

上網搵左個
等緊佢報價

無十萬都五萬死左,等D屍發臭比老鼠飛蟲咬完再傳人 呢招夠毒

唔得

依家淘櫃唔驚送菌？

少少都唔得？

香港
唔係淘

咪又係大陸整

肺炎櫃
一拆箱成櫃病毒飛曬出來

咁我唔知我問緊個間係咪用支那野啦
你咁講 ht 間廠都係支那
都係支那整

可以，坐緊艇了，嘿嘿

我係大撚

有當係bones

所以咪上黎問下 好耐都唔上水一次 都要上下水ge

9唔撚答8

閣下之前訂的HOT TOYS WARS Captain Marvel 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

全派？

? ? ?

門都唔開，派乜

請問普通1/4 DV係唔係未派過？thx

周杰倫

一嚟全派？

wars一件都嫌多

其實hottoys請人廣告post係邊多

見到鬼佬屈到坐低POSE，但可能要就下位同比少少力水，不過長期咁屈唔知啲膠會唔會爛

30:50 - 33:30

有無人而家唔敢收2手hottoys

淘寶 不過送肺炎

哇屌 要下定決心先可以扭到喎

依D先係真玩家
有D買番黎扭都唔夠膽扭

唔係，我既情況係送去智能櫃

覺唔覺得fb條on9好煩

其實套戲有冇講過點解CM會去剪左個TB頭

又阻唔到你 佢講d野又係大家都想要
咪由得人囉

堅持係一件好事

我唔夠膽 成2千6

竟然未截仲諗住遲啲收原價單 開市就去訂先

武漢玩家既二手mk5

下 派啦咩

Kobe隻figure有無人訂左

睇真d
hottoys後面仲有字

n手玩具 買左返黎又唔知點消毒

點解有時見到有85唔係bd版既單，佢地既圖有寶石既手

d人話真玩家要感恩佢比隻錯既手架

訂左
幾年前$2000開無 依加人都走埋 都要入手紀念下

有得訂都唔訂 到時大把人叫春

個wars 咩料

知唔知點解佢要咁On9同煩

首日 16:21唔知有無機拎

Kobe個隻係邊訂

首日都無 sad

俾我就唔第一批拎

佢第二季派貨，送貨前會唔會email 通知先？

想請教咁多位師兄 joker 植髮頭 可唔可以落 啫喱 gel 下做翻頭髮濕濕地既效果？定係有其他方法？

MK7 中過伏

俾你咁講 驚驚地

呢個算數啦 冇個似

1159

美斯似喎

係咪炒狗Yin Ho?

正皮

睇完真係唔吸引

HT係呢方面既技術真係領先全球

全部內部請人，識人先有得做！

Hottoys唔扭不如玩雕像

美斯fans 入左隻 我覺得麻麻地似
不過對比起同系列其他球員算係咁

我應該都會擺坐pose

呢幾日推POST好慢

坐幾日好轉下post

都唔開門

真

經期囉左貨既時候 推POST速度應該快返嫁啦

口罩開盒check件全新，不散不議價

好似大超咁

炒口罩死全家！

Cm 喎 應該唔會快得去邊

就咁屌隻野都隨時1個POST

角色唔討好可能屌都冇乜人屌

件衫啲料 屌
個頭唔似 屌
可動低 屌
角色閪 屌
其他諗唔到

認真有冇例子真係頭批貨同之後D貨有出入？

MARK 7 膊頭甲

Iron spider

Two face係咪證實左個頭雕唔同左？

係，後面批貨條分模線冇咁明顯

華麗轉身

反智轉身

人唔笑狗都吠，乜你地知架

博士2.0依家咩價錢算正常
過年冇洗過錢有少少錢想入隻博士

17-18左右 見過16都有

其實原價幾多我以為1400-1500左右

1630

幾個月前$1900入左

我好似2100入手 不過呢隻真係抵玩 又多件又高質

最平真係有見過1400

莊漢榮
2分鐘
各位師兄，IRONMAN中，小弟最喜歡MARK85 ，因為我覺得佢設計完美結合左 舊漫畫既外型入去。

見到而家D 普通版訂單，好似都係貴2-300蚊，

想問下師兄們，呢隻野會唔會炒唔起，到時可以用到接近原價入手？

唉，呢排都冇乜心情玩玩具

點解

個香港同個世界好似冇乜開心嘢發生，個人又好down

點解咁多呢d on9 仔

呢排凍到摸膠都好似摸合金咁

悶

Same

same

請問各位巴打，想入隻joker，買m toys定toys era個頭雕會好d，見m toys宜家再開訂

好似sw toys最似，但未出貨

我會話只有擔心囉 唔會去到sad
支那人wfc

要出貨先知 原本想訂toys era三頭

未光復香港 手足坐監
肺炎 香港蕭條
KOBE死左
都夠SAD啦

高比 真係好sad 細細就睇佢打波 黃綠大戰睇到新聞個下唔係幾接受到佢last game係屋企睇佢反cup 我都已經流哂馬尿

成個香港中大SAD，但冇得換～必須硬食～

Baby yoda

1/4 1/1都有

1/6 with mando

出咁多，猴活蝕撚死了

hottoys唔開 冇新野拎

cosbaby可以擺公司引人又唔驚爛左肉赤

推爆你

依個post唔知要幾耐先可以1001

幾時先完post

推一推先

13樓都開kobe喎
反正一樣錢 點解唔係enterbay到訂
又有得送貨

推推文推一推上去先

935我既

936我嘅

算柒數啦13樓
拎完手上既單唔再訂

銀甲manda會唔會下星期開訂呢

記唔起係邊個

牛油果人

輕輕一推

撚狗撚成咁

無放大張相 睇

感覺上ht本身諗住初六啟市果日開訂，點知依家延到初十一先開
而尋日有廠出左隻1/1 yoda，所以佢今日即刻出段字

好想玩新嘢

徵乜撚野女朋友
好似我疊埋心水玩HT好過啦

實物真係麻麻，明明睇劇咁cute

祝某人收唔到1/4 42同3仔

等HT 隻1:6

連beskar mando出

新post個個掛

屌你啊

搭單屌埋你！

不推文粒制你搵唔到定點

拿 唔關我事 屌完都唔識不推文

想問呢個世界存唔存在hottoys既假訂單？

尖沙咀即時

我完全睇唔明

有人暈低咗

DKLM 肺炎病徵之一 突然暈撚低

所以咪話我睇唔明, 仲要老遠咁ZOOM

梗係zoom啦屌唔通行去隔離影咩見到都走啦

笑撚左

1:6 咪同cosbaby差唔多size
不如直接出cosbaby

要整到一樣都幾難

追唔追乜3好呢

普唔普版我無所謂

等乜2好過

搵你行埋去咩

我重點係zoome埋去可以，但係影到有個人得半身點睇
下次真係要寫明曲先得

巴打真係唔好意思 搞到你唔清唔楚

push

仲未新post
又無野訂又無貨派仲要無得返工逗利是

睇怕有排都唔會有貨拎

隻cm有啦

返緊工 覺得自己在玩命

行行都有home office 咩

做診所

推埋佢

Push

996

機會黎啦 995

屌998

屌你999

1000